如果可以用你嘅生命換一個願望...

如果可以用我嘅生命換一個願望，我會揀人類滅亡

Same here